（突發）負皮多又點？

可以當錢用嗎
一個負皮兌到幾錢港紙

利申 想買納米樓

邊個臭仆街負皮我